(純分享) 想研究公司估值方法必去的資料庫 Damodaran online

可能有不少人都知, 但都post 一 post 比多d 人知. 小弟今日所知有下面個spreadsheet
想即時有一個model 入數去估值: 係呢度:

仲有, 呢個網最正除左係Business valuation 的Input 外, 係呢度

一堆valuation spreadsheet templates

仲有, Business Valuation 有好多 input. 主要係:Risk-free rate, beta, equity risk premium 呢度都有好多資料.

係一個學Business valuation 的good starting point.

當然, 佢作為一個New York University Professor, 都寫左好多書關於valuation, 可以google 下再買黎睇.

Aswath Damodaran 的自介:
My name is Aswath Damodaran, and I teach corporate finance and valuation at the Stern School of Business at New York University. I am a teacher first, who also happens to love untangling the puzzles of corporate finance and valuation, and writing about my experiences.
.

達摩

其實佢popularize 左 business valuation
比寫紙大contribution 好多，我覺得

大學最後一個sem就讀佢本Investment Valuation 最後個科攞埋distinction
btw佢舊年好似又有新書

Great.

佢個approach 簡單易明，

當然 McKinsey 本valuation 都好正，2020年出左新

請問佢入面要輸入d資料係咪公司財報搵到?

係，但risk free rate beta equity risk premium 要在佢個網站其他地方揾

good post LM

張磊本Valuation都好正

東來意

留名

佢d書好多都冇中文版

Lm

冇計的，所以要學英文。

我真係唔知中文有咩呢方面的名著？